喺大快活刨馬經，畀耶閪周到，勤你戒賭

話說老豆喺大快活
拎住份馬報等送餐
畀隔籬枱耶閪見到
就走嚟派簡體字傳教冊子

順便話賭馬唔好
又問老豆有無返教會
老豆話睇馬啫 無買
為想同班老友有話題
平時得閒有返浸信會老人班

耶閪聽見就火滾
話信主唔可以睇馬、賭馬
應該拉埋班馬友一齊信耶穌
而唔係繼續受佢哋影響講馬經

跟住講講下話
今晚、而家、即刻
好想幫你祈禱
問: 我可唔可以幫你祈禱？
(都拒絕唔到啦)
就即刻坐過嚟 一齊祈禱
祈完 佢一句 老豆一句: 阿們
先走

老豆終於可開始食飯。